香港標準, 未打爛野就叫暴徒, 放火就叫恐怖份子

黑警殺人叫盡忠職守

知唔知點解今日可以照常返工呀？

公路維修 搞完就走